[報佳音] 耶穌返左黎，耶穌搵我笨

耶穌爭我三千蚊，到依家仲未還 Hey！
利疊利，利疊利，認真和～味
再計下，利疊利，三千變六皮

聖誕快樂啊各位
大家仲有咩聖誕歌 一齊唱

呢首一定要唱

傻9